點解無人提港豬噢大橋？

成個城吹到咁，新聞傳媒都無提。 小弟估一係好大件事，一係無人敢到果到。

人工島可能已經飄左出邊境。

如果乜事都冇你係咪會唔開心

出唔到去睇啦

矛錯

都已經唔存在 仲有咩好提

得連登仔先覺得有機會吹到收皮

而家應該冇交通工具去到嗰邊